深水埗洗太平地 警大舉掃場

2019年01月13日

深水埗洗太平地 警大舉掃場

警員在街頭行動，場面大陣仗。

【本報訊】年近歲晚，警方有見本港黑幫近期活動頻繁，接連發生燒車、傷人等腥風血雨案件，為打擊黑幫氣燄，近日進行多次高調拘捕行動，昨晚又動員包括反黑組近50名警員，到深水埗一帶查牌「洗太平地」。

引來市民注目

查牌行動由約25名西九龍警區反黑組便衣探員，聯同約25名機動部隊（PTU）軍裝警員進行，昨晚8時半展開，警方於深水埗元州街出發，首先進入一間遊戲機中心查牌，要求在場人士拿出身份證供查閱，了解有否可疑人士及通緝犯。約50名警員全部進入舖位行動，其後警員移師至一間酒吧查牌，亦未有發現。

警方最後帶隊到青山道一間麻雀館查牌，警員魚貫進入麻雀館，要求在場人士安靜，並逐一查眾人身份，又記錄部份人士的資料。整個查牌行動過程順利，三間場所在場人士均表現合作，大批警員在街頭行動，場面高調，行動期間引來市民注目。行動約30分鐘後完結，在場警員未有回應交代行動目的，行動中未有帶走任何人。

■記者姜偉康

上一則
上一則
蒙面賊爆錢幣店 盜民初紙幣

西面madam

一年查一次
30分鐘, 3間收工

仲以為係去掃南亞賊
咁大班人剩係去機鋪查身份證

黑幫自己洗完太平地再等警方黎做大龍鳳

深水埗街市果頭d南亞明顯黑底
有無check先

食環洗地都會通知聲

點解唔掃天橋底斑道友

查身分證
成班差佬都係廢柴

好彩冇去深水埗